(荃灣3罷)好多狗前一日先叫人轉去沙咀，大家唔好理

荃公呀!!! 不變